里德说，“脱钩”的一个著名例子发生在高尔夫球手泰格·伍兹的性丑闻之后，他的一些粉丝决定将“高尔夫球手泰格·伍兹和出轨丈夫泰格·伍兹”分开。 抵制MyPillow:一款产品如何引发身份危机|Elizabeth Chang | 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 他一直是一名中场球员，但在巴塞罗那青训学院，教练们决定让他踢前锋。 马修·霍普是一名鲜为人知的美国足球运动员，直到他进入德甲联赛 
 对于库班最初决定不在本赛季小牛队的比赛中演奏国歌，我没有任何问题。 赛前国歌——尽管矛盾不断——仍然有一些东西可以提供给Barry Svrluga, 2021年2月11日，华盛顿邮报 
 施耐德电气团队决定是时候做出改变了。 案例研究:施耐德电气通过集中搜索实现数字转型|Evan Kent和Kimberly dutch | 2021年2月11日|搜索引擎观察 
 在那之后决定立即离开团队是很困难的。 一种罕见的疾病，一种covid诊断，一个痛苦的决定:篮球教练卢·希尔(Lew Hill)去世，大卫·谢林(Dave Sheinin)， 2021年2月11日，华盛顿邮报 
 在25岁到30岁之间，你试图决定还要多久才能开始蓄胡子，并称自己为“爸爸”。 担心同性恋关系中的年龄差距是恐同的|萨曼莎·艾伦| 2015年1月9日|每日野兽 
 美国曾经依靠自己的军队来决定谁是军事物资，这一次将由伊拉克人来决定。 五角大楼内部人士谈打击ISIS新计划:“当然还不够”|Nancy A. Youssef | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 届时，国会图书馆可以再次决定禁止消费者解锁他们的手机。 纳粹、防晒霜和海鸥蛋:2014年的国会非常高效|本·雅各布斯| 2014年12月29日|每日野兽 
 人们总是要意识到摆在他们面前的问题，包括许多意想不到的细微差别，并决定如何处理它们。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 华盛顿不能让其他国家——不管是平壤、北京、莫斯科还是德黑兰——决定美国人的阅读或观看内容。 美国应该让朝鲜为索尼黑客事件付出代价Gordon G. Chang | 2014年12月18日 
 你们这些懂得我们民族区分的人，决定吧——不过，愿上帝保佑我们不受波旁家族的侵害! 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 你怎么敢这样冷血地决定叫我“托什”还是“猪头”! 第一次玩|。 a·米尔恩 
 也许正是这种反对，让年轻的嘉吉决定，挑战传奇是值得的。 离奇的故事|各种 
 他们已经从下议院向你发出了呼吁，这个问题应该由国家来决定。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 因此，他必须立即决定是继续参加还是退出。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯